~method[]
simulation_typ	{PT} {PT,PTMC,PTSTG,PTSTGMC,PTRPSW,PTRPSWMC,NM,NMSTG,NMEN,NMPT,MIN,DBFR,DBTD,DBFREN,DBFRSTG,EEMC,SEQ_PT,SEQ_EEMC}
replica_number	{5} {integer>=0}
total_step_mc	{1000000} {integer>=1}
local_step_md	{1} {integer>=1}
time_step_md	{0.5} {real>=0}
statistics_freq	{1000} {integer>=1}
prob_eemc_jump	{0.1} {real>=0}
temperature	{300} {real>=0}
eemc_disk_size	{10} {integer>=1}
burn_in_B	{0} {integer>=0}
burn_in_N	{0} {integer>=0}
extend_inter	{3bond_conn} {3bond_conn,4bond_conn,off}
EEMC_Emin	{-0.3} {real}
EEMC_Emax	{0} {real}
write_energy_unit	{kcal} {kcal,Ha}
energy_gap	{1.12} {real>=1.0}
prop_type	{tors} {cart,tors,bend}
prop_tors_sig	{0} {0 <= radian < 2 Pi}
cancel_res_inter	{off} {neighbor,local,off}
inter_list	{none} {lnk_list,neighbor_list,none}
num_procs	{6} {integer>=1}
rinter_switch_length	{0} {real>=0.0}
prop_tors_type	{full} {full,side_chain}
minimize_tol	{1e-07} {real>0.0}
minimize_type	{samc} {cg,bfgs,samc,stsamc}
minimize_report	{2} {0,1,2}
energy_report	{2} {0,1,2}
prop_rot_sig	{0} {0 <= radian < 2 Pi}
prop_trans_sig	{0} {Angstrom >= 0.0}
postprop_minimize	{clos} {off,cart,tors,bend,bend_tors,tors_bend,clos,gradclos_bend_tors,side_chain}
postprop_minimize_itmax	{8} {integer >= 0}
postprop_minimize_energy	{bond_bend} {bond,bond_bend,bond_bend_tors,bond_bend_tors_onfo,all}
prop_clos_sig	{0.0001} {Angstrom >= 0.0}
prop_notors_sig_scale	{1} {real >= 0.0}
prop_closcompl_type	{trans_rot} {trans,rot,trans_rot}
postprop_minimize_gradclos_itmax	{1} {integer >= 0}
random_seed	{-788065909} {large integer}
scale_mass	{none} {none,all,backbone}
scale_mass_value	{1} {real > 0.0}
scale_mass_value_H	{1} {real > 0.0}
intra_respa_step	{1} {integer>=1}
sa_temp_first	{5000} {real > 0.0, in K}
sa_temp_last	{0.1} {real > 0.0, in K}
sa_rate	{0.9995} {real > 0.0}
stsamc_type	{trigonom} {trigonom,linear}
stsamc_period	{1000} {integer >= 100, # of mc steps}
stsamc_ampl	{1000} {real > 0.0, in K}
prop_DNA_closcompl_type	{intra_inter_level} {intra_level,inter_level,intra_inter_level}
cancel_res_inter_replace	{off} {neighbor,local,off}
neighbor_list_skin	{1} {real>=0.0}
lnk_list_skin	{0} {real>=0.0}
stsamc_shift	{0} {real > 0.0, in K}
rinter_exclude_length	{100} {real>=0.0}
prop_regions_type	{superimpose} {superimpose,onebyone}

~system[]
mol_parm_file	{/data/coml-nmsi/sdemharter/mosaics//top_3pt_prot_na.rtf} {filename}
bond_database_file	{/data/coml-nmsi/sdemharter/mosaics/par_3pt_prot_na.prm} {filename}
pos_init_file	{init.pdb} {filename}
pos_out_file	{last_frame.pdb} {filename}
atom_pos_file	{sampled.pos.pdb} {filename}
epot_file	{sampled.pot_energy} {filename}
einter_file	{sampled.inter_energy} {filename}
design_file	{not defined} {filename}
system_def	{residue} {primitive,residue}
cgres_model	{KB_3pt} {off,KB_1pt,KB_3pt,KB_5pt,KB_UA,KB_UAPH,UA,UAPH,Go,BNL}
bend_database_file	{/data/coml-nmsi/sdemharter/mosaics/par_3pt_prot_na.prm} {filename}
tors_database_file	{/data/coml-nmsi/sdemharter/mosaics/par_3pt_prot_na.prm} {filename}
onfo_database_file	{/data/coml-nmsi/sdemharter/mosaics/par_3pt_prot_na.prm} {filename}
inter_database_file	{/data/coml-nmsi/sdemharter/mosaics/par_3pt_prot_na.prm} {filename}
tors_pos_file	{sampled.tors_pos} {filename}
hessian_file	{not defined} {filename}
implicit_solvent	{off} {off,scp}
eighess_file	{not defined} {filename}
neutralize	{off} {off,nucl,prot,all}
ddd	{off} {off,DD0S,ce}
ddd_D	{80} {real >= 0.0}
ddd_D0	{4} {real >= 0.0}
ddd_S	{0.4} {real >= 0.0}
ddd_c	{2.5} {real >= 0.0}
ddd_e	{2} {real >= 0.0}
force_const_cutoff	{off} {off,bond,bond_bend}
force_const_cutoff_bond	{300000} {real >= 0.0, in K/A^2}
force_const_cutoff_bend	{40000} {real >= 0.0, in K/rad^2}
eigvechess_file	{not defined} {filename}
inter_replace_database_file	{not defined} {filename}
inter_replace_type	{KB_UA} {KB_UA,KB_5pt}
inter_nonpairwise	{off} {off,ea}
energy_term	{bond} {bond,bond_off}
energy_term	{bend} {bend,bend_off}
energy_term	{tors} {tors,tors_off}
energy_term	{onfo} {onfo,onfo_off}
energy_term	{inter} {inter,inter_off}
energy_term	{cryo_em_off} {cryo_em,cryo_em_off}
energy_term	{constraint_off} {constraint,constraint_off}
cryo_em_database_file	{not defined} {filename}
cryo_em_expermnt_file	{not defined} {filename}
region_database_file	{region.data} {filename}
constraint_database_file	{not defined} {filename}
